下學期測驗前夕 青衣中二女生校園墮樓

青衣一學校有女生墮樓受傷。現場為牙鷹洲街12號中華基督教燕京書院，據悉，下午5時54分，一名14歲中二女生在上址2樓墮下受傷，救護員接報趕抵，將女生送院，她神志仍清醒。警方正調查事件原因。據了解，女生盆骨有少許碎裂，幸無生命危險；她最近沒就學業問題向校方求助。

中華基督教燕京書院發言人稱，今天放學後約下午5時30分，一名中二女生從學校2樓樓梯墮下，她清醒能清楚告訴自己姓名和班別。學校立即致電999及家長，並由社工及輔導主任陪同女生送院。

發言人續稱，明天是學校下學期統一測驗第一天，女生成績中上，一向對學業有要求。校方感恩，獲悉女生經急症室醫生診斷後，證實並無大礙，校方會繼續與家長保持溝通，校長今晚會到醫院探望女生，表達慰問。校方已成立危機處理小組，商討支援措施。發言人強調，校方一向關注學生的身心需要，會繼續密切留意師生的需要，提供適切的支援。校方明天將會通知全體師生，為受傷女生祈禱。

好彩住二樓

中二就梗係住二樓

校方明天將會通知全體師生，為受傷女生祈禱。

間學校想個女仔變成全校笑柄

耶撚有咩問題唔係靠自己
乜都叫主搞掂

2樓

唔死得，可以繼續返學校考試

係咪佢自己跳落去都未知